揸Prius 加對大尾翼係咩心態？

空氣力學上係咪會再慳油啲

活狗 有條毒撚笑9你啲兄弟

揸得Prius 都係傻仔啦， 成部的士咁. 話緊你呀死活狗

飯枱嚟... 泊埋一邊買外賣，之後喺尾翼食，唔駛食到車入面成浸味

之前真係會之前fd2隻翼平D易食d
而家換左sti之後隻翼彎彎地就唔得了

你就傻，Prius邊忽似的士

明明係UberX

日本揎過Prius, 似打緊機多d
但唔是灣岸, 是電車go

Prius 紅的未見過？ 新香港人？

有冇相睇下

不搭的士 真係未見過

Prius的士退晒役喇廢老
而家用JPN Taxi

我有話未退役咩？ 叻唔切， 你最熟的士啦 的士狗

你咪出街問下人囉
Prius 的士？ 全香港都唔知有冇1%人坐過

我真係無留意過 Prius 的士。。。睇得小。

我有個客話過prius型
心諗邊撚度型